［突發］經過元朗西鐵站 又見到人派傳單 講反逃犯條例

應該同天水圍個班同一班人黎？
加油經過幫你地打左氣架！
多謝曬你地 香港幸好仲有你地咁有心

一齊派？

好波

派既宣傳既緊要, 支持派既宣傳既人同樣重要.

大家加油

6月9號見大家

屌你老母上次個post已經想講
你班女人做正經野就做正經野 派傳單就派傳單啦
係都要著撚到條褲淨係遮住個閪既去sidetrack哂成件事
都唔撚知搏乜
你老母而家唔係做緊ptgf啊
著返條長少少既褲好撚難為你咩

訓覺啦 時間唔早啦

睇怕要改嘅唔係佢地嘅衣著
係你嘅觀念

啱呀 啲女人出黎派傳單唔蒙剩隻眼一定係臭雞一定係博上位
著條短褲又要覺得人博上位 你前世未撚出過街?
你估戶外派嘢唔熱唔出汗嘅 著短褲關你撚事咩死毒撚

凡事必有因，我想問下動機同埋想達到既效果係咩？
你話天氣熱，一條未過膝既短褲已經足夠散熱
著到咁短既目的真係散熱？真係有必要性？
而家唔係去玩去溝仔，係做大是大非既野
你有冇見過政黨擺站會著到咁？人地好清楚個目的
唔好去sidetrack 件事

睇我8樓回覆啦屌你老尾
散熱洗撚著成咁？
咩目的咩動機自己好撚清楚啦
笑撚死 你呢d完全get唔到女人既狡滑心機既人先係毒撚啊sorry

我相信正評我果幾個應該都係絲打
因為男人真係好撚易呃好撚易擺佈嫁渣
相反女性會睇得出其他女性d古猾野

人地出黎幫手都要比人屌你又做左d乜阿？

其實周街 啊嬸 小學雞 中學雞 都著短褲短褲已經變左普通出街衫

男人角度黎講 毫無感覺
想姣仔溝仔？著嬲屌裙 低胸裝 緊身運動褲 黑絲 網絲 高跟鞋 就差唔多

可能女人比較明女人？ 知道佢係想姣仔？

點解人地著咩又關你事？
成街都係咁著架啦 天氣咁熱 著咩都比你屌？
著衫係個人自由選擇黎
如果佢地動機係要姣仔 就唔係搞呢啲野啦
著到咁正常都要比你屌冇野搵野黎講

有冇申請先？可以就咁放野落地下霸地方？

女裝未過膝短褲
你啱啱出冊？

係咪要著呢啲
google都幫佢唔到
未過膝短褲

夠鐘去覆診喇

大家唔好再屌啦其實係我條女黎 佢開膠po姐留返比我閂埋房門屌